linux字型

咁多位用linux嘅巴絲，你地用開邊隻
有冇咩介紹

蘋方 or wqy-microhei
英文用roboto

noto

noto好似唔錯